[嚟料］Pelosi 放風：Biden唔應該同侵侵 debate

24:50開始：

以佢‘個人意見’講：
嗱，你哋唔好同biden講呀
我就唔同意debate既 bla bla bla
我知biden 陣營有唔同想法
不過我就唔認同debate 既bla bla bla

人老精鬼老靈
佢既說話技巧真係值得學習

哩一段

媽媽

美國人最鍾意睇總統辯論喎

牙糟會戰勝歸來

終於講出口了

美國人未試過有候選人係老人癡呆

正常喇
一辯論就現形

又blm又武肺又tiktok又剩
一手好牌都打到咁爛

間接承認真係有腦退化

黑仔又做野

選個痴呆總統都幾好，睇新聞好似睇 comedy

我本來估點都會辯論一次
然後先揾籍口發難渣唔玩

佢自己選仲好啦，件china joe 戇鳩鳩咁

點解啊
登仔唔係站在正義一方咩
快啲高調支持吓BLM啦

CHINA JOE 會唔會未正式選之前，
就已經腦癱瘓

美國第一個有老人癡呆嘅總統

可能宜家已經唔記得左自己參選左

睇 wiki , 1960年第一次有辯論(甘迺迪 vs 麥卡錫) , 之後 1964 , 1968 , 1972 都無 , 而由 1976 開始成為主要項目至今

美國人真係會大愛到比黑人女人副總統做總統？

假如Biden當選美國總統

大家就可以有生之年見到「一個講英文既China」

China joe : What am I doing here? Ohhh hello everyone.

一個串過馬L, 一個老人痴呆。好想睇現場辯論

總統專機 = 空軍一號
總統夫人 = 第一夫人
總統拜登 = 第一痴呆

Joe Hiden

侵侵辯論幾勁都無用啦，左膠都係睇唔到

Debate 都唔得，咁執政都唔得啦

痴線，真係搵個人偶上台

COME ON MAN

are you a junkie?

選個廢帝上場

呢幾日倍率由 1.7 vs 2.2
掟到家下 1.86 v 1.95

唔可以歧視老人痴呆

經典重溫

縮沙

Twitter tag
#Debates2020

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

左膠啲 comment 笑到我訓唔到

連登契媽
唔屌得㗎

侵: Biden同我debate前要驗下佢有無食禁藥先

侵侵講：China! 意思係想打鳩佢

拜登講：China ♥ 意思係奶緊佢

智力墳墓登仔識閪政治咩

佢之前真係試過話自己係參議員候選人

D人話佢記錯幾十年前嘅時期

畀左膠睇嘅咩？係畀游離觀望選民睇的

希望登哥捱到辯論日

記得樓主好撚燈

biden: i will beat joe biden

侵仔跌咗咁多

He has Dementia. Period. My Mother who just died had it. She made more sense than Biden. Very sad the Democrats did this.

笑撚死

Donald Trump Says "China"
17,844,039 views

其實佢哋真係無人成咁咩?

china joe 講講下嘢流口水都幾大鑊

你嚟代Biden同Trump過招囉老虔婆

好似話選總統輸咗對從政生涯好大打擊
民主黨下個想捧嘅未係時機選
侷住要biden

點解唔可以佢自己選

拉9左個差佬後 我屌9班左癌fuck上腦搞事
即刻比班連燈小粉紅圍攻，抗爭抗上腦
睇下而家？😂😂😂
Ching小心比連燈左癌咬🤣🤣🤣

總統辯論縮沙就等於政治自殺
再加埋最近BLM助選
民主黨你仲柒幾多單

總統辯論縮沙等於政治自殺

［自編自導］攬炒狗為咗cap水可以去到幾盡？

美國人唔會因為女人而特別投比佢
呢點上次希拉里已經印證左

熱狗又走去反美

佢係主打議會

China joe 背後係黑馬、Clinton ，唔通真係以為佢依家個vp 幕後操盤咩

我成日都覺得為咗個十幾percent放棄咗50%係非常之戇鳩

啊 Biden 唔debate 不如quit 左 參選佢喇

挑
連登左膠你睇返user name
嚟來嚟去都係嗰幾個

咁又搵佢選 痴撚線

係當初為咗排擠桑德斯

de又死，唔de又死

全國性出醜

驚到咁

垃撚圾到

拜登太老
亦都證明左克林頓搵唔到人接班
同時克林頓只係為左自己有機會間接再摸下總統個位既權力

點都要搵件出去送死嘅

侵都唔知點串佢好 條友乜都話唔知唔記得

邊度有得賭

不如直接話佢身體問題換第二個參選人算啦

咁比佢選到點算 做做下香左就隻力架做